[{"_id":"54e5c78831eefcc4120ffd59","correct":"B","D":"Tuỳ vào Cơn Bảo","C":"Ngược Chiều kim Đồng Hồ","B":"không Chuyển Động","A":"Theo chiều kim đồng hồ","question":"Ở Mắt bão không khí  chuyển động  như thế nào ?","__v":0,"_keywords":["m","kh","ng","chui","nh","th","theo","chi","kim","h","tu","c","b"],"r":{"coordinates":[0.6437266876455396,0.8623540990520269],"type":"Point"}},{"_id":"54e5c8fb31eefcc4120ffd5b","correct":"D","D":"Hồ  Baikal","C":"Hồ  Lhagba Pool","B":"Hồ Ladoga","A":"Hồ  Victoria","question":"Hồ nước ngọt nào lớn nhất theo thê tích và sâu nhất thê giới ?","__v":0,"_keywords":["h","ng","nh","theo","th","ch","gi","victoria","ladoga","lhagba","pool","baikal"],"r":{"coordinates":[0.028434178791940212,0.5532429618760943],"type":"Point"}},{"_id":"54e5c92931eefcc4120ffd5c","correct":"B","D":"Trạn Châu Cảng","C":"New York","B":"Thượng Hải","A":"London","question":"Nơi có hải cảng sầm uất nhất thế giới , bạn cho biết tên  thành phố này ?","__v":0,"_keywords":["n","ng","nh","th","gi","cho","bi","ph","london","h","new","york","tr","ch","c"],"r":{"coordinates":[0.32435210421681404,0.8340733989607543],"type":"Point"}},{"_id":"54e5c9fe31eefcc4120ffd5d","correct":"A","D":"1","C":"2","B":"3","A":"4","question":"Con Sên Có Mấy cài mũi ?","__v":0,"_keywords":["con","s","c","m"],"r":{"coordinates":[0.9582470692694187,0.043955269968137145],"type":"Point"}},{"_id":"54e5ca2431eefcc4120ffd5e","correct":"D","D":"Cao Văn lầu","C":"Nguyễn Thượng Hiền","B":"Cao Bá Long","A":"Nguyễn văn Chánh","question":"Ông tổ  Của ” Đờn ca tài tử ” ?","__v":0,"_keywords":["ng","c","ca","ngui","ch","nh","cao","b","long","th","hi","v"],"r":{"coordinates":[0.27988191484473646,0.19935804139822721],"type":"Point"}},{"_id":"54e5ca3e31eefcc4120ffd5f","correct":"B","D":"8","C":"11","B":"10","A":"3","question":"CLb Real Madrid Đã  bao nhiêu lần vô địch  Cúp C1  Châu âu ?","__v":0,"_keywords":["clb","real","madrid","bao","nhi","ch","c","c1","10","11"],"r":{"coordinates":[0.9116736690048128,0.9442965711932629],"type":"Point"}},{"_id":"54e5ca6731eefcc4120ffd60","correct":"D","D":"Châu Mỹ","C":"Châu Phi","B":"Châu Âu","A":"Châu Á","question":"Cây Ca cao có nguồn gốc  từ châu lục nào ?","__v":0,"_keywords":["c","ca","cao","ngu","ch","phi","m"],"r":{"coordinates":[0.2683036539237946,0.823104738490656],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cace31eefcc4120ffd62","correct":"A","D":"Tom & jerry","C":"Thuỷ  Thủ Popeye","B":"Vit Donald","A":"Chuột Mickey","question":"Năm 1928  , nhân vật hoạt hình nào lần đầu tiên xuất hiễn ?","__v":0,"_keywords":["n","1928","nh","ho","ti","xu","hi","chu","mickei","vit","donald","thu","th","popey","tom","jerri"],"r":{"coordinates":[0.32023463607765734,0.6307592187076807],"type":"Point"}},{"_id":"54e5caff31eefcc4120ffd63","correct":"B","D":"tất Cả Dều Đúng","C":"Trung Quốc","B":"phương tây","A":"Việt nam","question":"Thuật Ngữ Tôn giáo co nguồn gốc từ đâu ?","__v":0,"_keywords":["thu","ng","t","gi","co","ngu","vi","nam","ph","trung","qu","c","d"],"r":{"coordinates":[0.026698420522734523,0.8061170321889222],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cc0631eefcc4120ffd64","correct":"A","D":"Indonesia","C":"Philippines","B":"Nhật Bản","A":"Quần Đảo hawail","question":"Núi lửa hoạt động lớn nhất thế giới hiện nay nằm ở đâu ?","__v":0,"_keywords":["n","ho","ng","nh","th","gi","hi","nai","qu","hawail","b","philippin","indonesia"],"r":{"coordinates":[0.853916689986363,0.5705628735013306],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cc2631eefcc4120ffd65","correct":"B","D":"Nhà Họ Nguyễn","C":"Nhà Họ Ngô","B":"Nhà Họ Lý","A":"Nhà Họ Trần","question":"Văn Miếu , trường đại học đầu tiên của việt nam , được xây dựng dưới  triều đại nào ?","__v":0,"_keywords":["v","mi","tr","ng","ti","vi","nam","tri","nh","h","l","ngui"],"r":{"coordinates":[0.01957970391958952,0.8900971284601837],"type":"Point"}},{"_id":"54e5c62931eefcc4120ffd55","correct":"D","D":"6","C":"5","B":"4","A":"3","question":"Trong  truyên ngắn” ông lão đánh cá và con cá vàng ” , ông lão đã ra biển mấy lần ?","__v":0,"_keywords":["trong","trui","ng","nh","con","ra","bi"],"r":{"coordinates":[0.28806525166146457,0.9113558365497738],"type":"Point"}},{"_id":"54e5c6db31eefcc4120ffd56","correct":"C","D":"54,5","C":"66,5","B":"67,5","A":"68,5","question":"trục của trái đất hợp với mặt phẳng xích đạo một góc là bao nhiêu?","__v":0,"_keywords":["tr","ph","ng","ch","bao","nhi","68","67","66","54"],"r":{"coordinates":[0.6480719295796007,0.2981929339002818],"type":"Point"}},{"_id":"54e5c73531eefcc4120ffd57","correct":"C","D":"Galileo","C":"Acsimet","B":"Aristotle","A":"Copecnich","question":"Ai Là Người đầu tiên  chứng minh trái đất có dạng hình cầu ?","__v":0,"_keywords":["ai","l","ng","ti","ch","minh","tr","nh","copecnich","aristotl","acsimet","galileo"],"r":{"coordinates":[0.6297029047273099,0.5847599559929222],"type":"Point"}},{"_id":"54e5c75131eefcc4120ffd58","correct":"C","D":"7","C":"6","B":"5","A":"4","question":"Cho đến năm 2007  Thái Lan Đã tổ chức bao nhiêu lần đại hội  SEA Games ?","__v":0,"_keywords":["cho","2007","th","lan","ch","bao","nhi","sea","game"],"r":{"coordinates":[0.2632453260011971,0.4321501045487821],"type":"Point"}},{"_id":"54e5c8b331eefcc4120ffd5a","correct":"A","D":"Nam Phương Hoàng hậu","C":"Vua Bảo Đại","B":"Chu Mạnh Trinh","A":"Chúa Trịnh Sâm","question":"Ai Đã khắc chữ ” Nam  thiên đệ Nhất động “lên của động hương tích ?","__v":0,"_keywords":["ai","kh","ch","nam","thi","nh","ng","tr","s","chu","m","trinh","vua","b","ph","ho"],"r":{"coordinates":[0.8921023928560317,0.37442111037671566],"type":"Point"}},{"_id":"54e5ca9931eefcc4120ffd61","correct":"C","D":"Cờ hốc Mắt không có","C":"Xương hàm  dưới  cằm lồi rõ","B":"Trán rông và thẳng","A":"Răng Nanh kém phát triển","question":"đặc điểm nào sau đây ở người gắn liền với sự  phát triền của tiếng nói ?","__v":0,"_keywords":["sau","ng","li","ph","tri","ti","a","b","c","d","r","nanh","tr","th","x","m","kh"],"r":{"coordinates":[0.3910644019488245,0.9271968079265207],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cc9e31eefcc4120ffd66","correct":"C","D":"Mỹ","C":"Nhật Bản","B":"Velezela","A":"Trung Quốc","question":"Hoa Hậu Hoàng Vũ năm 2007 Thuộc Quốc gia nào ?","__v":0,"_keywords":["hoa","h","ho","ng","v","2007","thu","qu","gia","trung","velezela","nh","b","m"],"r":{"coordinates":[0.39630797738209367,0.7559050733689219],"type":"Point"}},{"_id":"54e5ccc131eefcc4120ffd67","correct":"C","D":"Juventus","C":"Real  Madrid","B":"Barcelona","A":"Manchester United","question":"Câu Lạc Bộ nào được liên đoàn bóng đá thế giớ FIFA  chọn là cạu lạc bộ xuất sắc nhất thế kỷ 20 ?","__v":0,"_keywords":["l","b","li","ng","th","gi","fifa","ch","xu","nh","20","manchest","unit","barcelona","real","madrid","juventu"],"r":{"coordinates":[0.48650014866143465,0.951653353869915],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cce631eefcc4120ffd68","correct":"B","D":"Lào","C":"Brazil","B":"Chile","A":"Cuba","question":"Đất nước nào trên thế giới có hình dạng giống Quả ớt ?","__v":0,"_keywords":["tr","th","gi","nh","ng","qu","a","b","c","d","chi","le","cuba","chile","brazil","l"],"r":{"coordinates":[0.5428519491106272,0.7027141265571117],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cd1231eefcc4120ffd69","correct":"C","D":"Quang Dũng","C":"Tế hanh","B":"Đỗ Trung Quân","A":"nguyễn Thi","question":"Tác giả Của bài Thơ ” Nhớ Con Sông Quê hương” ?","__v":0,"_keywords":["t","gi","c","th","nh","con","s","ng","qu","ngui","thi","trung","hanh","quang","d"],"r":{"coordinates":[0.4003872952889651,0.09083532122895122],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cd3831eefcc4120ffd6a","correct":"D","D":"Real Madrid","C":"Argentina","B":"Manchester united","A":"Tây Ban Nha","question":"Câu Lac bộ Bóng Đá nào  được bình chọn là” câu lạc bộ vĩ đại nhất thế kỷ 21 ?","__v":0,"_keywords":["c","lac","b","ng","nh","ch","th","21","t","ban","nha","manchest","unit","argentina","real","madrid"],"r":{"coordinates":[0.6712126962374896,0.9289511828683317],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cd9431eefcc4120ffd6b","correct":"B","D":"ECU","C":"EFTA","B":"EMS","A":"EMU","question":"Tên tiếng anh viết tắt hệ thống tiền tệ chạu âu  là gì ?","__v":0,"_keywords":["t","ti","ng","anh","vi","th","ch","emu","ems","efta","ecu"],"r":{"coordinates":[0.859666905598715,0.778298162156716],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cdba31eefcc4120ffd6c","correct":"A","D":"Vua khác","C":"Luis  14","B":"Luis 15","A":"Luis 16","question":"Hoàng hậu Mari Antoanet  Của Nước pháp  là vợ Của vua nào ?","__v":0,"_keywords":["ho","ng","mari","antoanet","c","n","ph","vua","lui","16","15","14","kh"],"r":{"coordinates":[0.9291109207551926,0.8013899780344218],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cddc31eefcc4120ffd6d","correct":"A","D":"Nguyễn kì","C":"Vũ Tuấn Chiêu","B":"Lê Văn Thịnh","A":"Nguyễn Hiền","question":"Vị Trạng Nguyên Nhỏ tuổi nhất trong lịch sử Việt Nam ?","__v":0,"_keywords":["v","tr","ng","ngui","nh","tu","trong","ch","vi","nam","hi","l","th","chi"],"r":{"coordinates":[0.8089696634560823,0.3488124057184905],"type":"Point"}},{"_id":"54e5ce0d31eefcc4120ffd6e","correct":"B","D":"Nhật Thực","C":"Giao Thừa","B":"Nguyệt Thực","A":"Hoàng Hôn","question":"Hiên tưởng  khi mặt trời , trái đất  và mặt trăng  theo thứ tự  cùng  nằm trên đường thẳng.","__v":0,"_keywords":["hi","ng","khi","tr","theo","th","ho","h","ngui","giao","nh"],"r":{"coordinates":[0.8600139985792339,0.8884038908872753],"type":"Point"}},{"_id":"54e5ce3731eefcc4120ffd6f","correct":"B","D":"8","C":"7","B":"5","A":"6","question":"Đàn Guitar  Thường Có mấy dây ?","__v":0,"_keywords":["guitar","th","ng","c"],"r":{"coordinates":[0.9221265218220651,0.1307588778436184],"type":"Point"}},{"_id":"54e5ce6331eefcc4120ffd70","correct":"C","D":"ChâuMỹ-ChâuĐạiDương","C":"ChâuĐạiDương- ChâuÂu","B":"ChâuÂu- Châu Á","A":"ChâuPhi – ChâuMỹ","question":"Chuyến Bay đầu tiên thế giới của 2 anh em nha Smith đã nối liền 2 châu lục nào ?","__v":0,"_keywords":["chui","bai","ti","th","gi","anh","em","nha","smith","li","ch","uphi","um","id","ng"],"r":{"coordinates":[0.4987140472512692,0.8364321899134666],"type":"Point"}},{"_id":"54e5ce8531eefcc4120ffd71","correct":"B","D":"Đấm Bóng","C":"Phạt Góc","B":"Đánh Đầu","A":"Đá Phạt","question":"Trong Bóng đá từ ” tết ”  có nghĩa là gì ?","__v":0,"_keywords":["trong","b","ng","ngh","ph","nh","g"],"r":{"coordinates":[0.1473437591921538,0.5563444164581597],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cea531eefcc4120ffd72","correct":"A","D":"Việt Nam","C":"Campuchia","B":"Lào","A":"Trung Quốc","question":"Sông Mekong bắt nguồn từ đâu ?","__v":0,"_keywords":["s","ng","mekong","ngu","trung","qu","l","campuchia","vi","nam"],"r":{"coordinates":[0.9587404164485633,0.21541533526033163],"type":"Point"}},{"_id":"54e5ceca31eefcc4120ffd73","correct":"D","D":"1000","C":"10.000","B":"100","A":"10","question":"Một Mét Khối nước tương đương  với bao nhiêu lít nươc ?","__v":0,"_keywords":["m","kh","ng","bao","nhi","10","100","000","1000"],"r":{"coordinates":[0.43248083139769733,0.9608444410841912],"type":"Point"}},{"_id":"54e5ceea31eefcc4120ffd74","correct":"A","D":"Chelsea","C":"Asenal","B":"Manchester United","A":"Liverpool","question":"Đội Bóng xếp thứ 3 giải  Ngoại hạng anh mùa bóng 2006-2007 ?","__v":0,"_keywords":["b","ng","th","gi","ngo","anh","2006","2007","liverpool","manchest","unit","asen","chelsea"],"r":{"coordinates":[0.37975859083235264,0.35711981705389917],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cf0e31eefcc4120ffd75","correct":"C","D":"Hình Hồ Gươm","C":"Chân Dung Hồ Chí Minh","B":"Hình Chùa một Cột","A":"Hình Bông Sen","question":"bộ tem  bưu chính  đầu tiên của Việt Nam in Hình gì  ?","__v":0,"_keywords":["tem","ch","nh","ti","vi","nam","h","b","ng","sen","c","dung","minh","g"],"r":{"coordinates":[0.6993313105776906,0.8755634478293359],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cf3831eefcc4120ffd76","correct":"B","D":"1981","C":"1788","B":"1898","A":"1828","question":"Câu 33. Điều khiển từ xa được phát minh vào năm nào ?","__v":0,"_keywords":["c","33","khi","xa","ph","minh","1828","1898","1788","1981"],"r":{"coordinates":[0.9170404612086713,0.24724890291690826],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cf5631eefcc4120ffd77","correct":"B","D":"Bắc Cạn","C":"Cao bằng","B":"Lào Cai","A":"Sơn la","question":"Đỉnh núi Cao Nhất nước ta  Pan Xi păng Thuộc tỉnh nào ?","__v":0,"_keywords":["nh","cao","ta","pan","xi","ng","thu","s","la","l","cai","b","c"],"r":{"coordinates":[0.03857456939294934,0.9356526955962181],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cf8e31eefcc4120ffd78","correct":"C","D":"10","C":"Không có trạng nguyên","B":"3","A":"1","question":"Có bao nhiêu vị trạng nguyên dưới thời vua gia long ?","__v":0,"_keywords":["c","bao","nhi","tr","ng","ngui","th","vua","gia","long","kh","10"],"r":{"coordinates":[0.9317351395729929,0.8029551880899817],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cfb131eefcc4120ffd79","correct":"C","D":"Nguyễn Văn Tố","C":"Cao Bá Quát","B":"Trần Xuân Ẩn","A":"Chế lan viên","question":"Bài Thơ ” Dương phụ hành” Do ai sáng tác ?","__v":0,"_keywords":["b","th","d","ng","ph","nh","do","ai","ch","lan","vi","tr","xu","cao","qu","ngui","v","t"],"r":{"coordinates":[0.5285514632705599,0.40331179019995034],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cfcc31eefcc4120ffd7a","correct":"C","D":"Anh","C":"Australia","B":"Mỹ","A":"Đức","question":"Quốc Gia  Có Lượng Khí thải lớn Nhất Thế Giới ?","__v":0,"_keywords":["qu","gia","c","l","ng","kh","th","nh","gi","m","australia","anh"],"r":{"coordinates":[0.7406196906231344,0.38577405898831785],"type":"Point"}},{"_id":"54e5cff331eefcc4120ffd7b","correct":"D","D":"vatican","C":"Singapore","B":"Kuwait","A":"Thuỹ Sỹ","question":"Người lao Động đất nước nào không phải cần đóng thuế ?","__v":0,"_keywords":["ng","lao","kh","ph","thu","s","kuwait","singapor","vatican"],"r":{"coordinates":[0.8781985989771783,0.3929745373316109],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d01031eefcc4120ffd7c","correct":"B","D":"9","C":"8","B":"6","A":"4","question":"Nguyên tử cacbon có bao nhiêu electron ?","__v":0,"_keywords":["ngui","cacbon","bao","nhi","electron"],"r":{"coordinates":[0.7955368177499622,0.8699353509582579],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d03131eefcc4120ffd7d","correct":"D","D":"9-1","C":"22-3","B":"21-10","A":"30-4","question":"ngày truyền thống HSSV Việt Nam  Là Ngày nào ?","__v":0,"_keywords":["ng","trui","th","hssv","vi","nam","l","30","21","10","22"],"r":{"coordinates":[0.5272907498292625,0.27960529923439026],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d05b31eefcc4120ffd7e","correct":"C","D":"8 Tuổi","C":"14 Tuổi","B":"16 Tuổi","A":"12 Tuổi","question":"Nguyễn Thúy Hiền Đã trỡ thành vận động viên việt nam đầu tiên giành huy chương vàng tại một giải vô địch thế giới năm bao nhiêu tuổi ?","__v":0,"_keywords":["ngui","th","hi","tr","nh","ng","vi","nam","ti","gi","hui","ch","bao","nhi","tu","12","16","14"],"r":{"coordinates":[0.3153022851329297,0.41523157083429396],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d07b31eefcc4120ffd7f","correct":"C","D":"23-5","C":"22-6","B":"22-4","A":"23-9","question":"Ngày Hạ Chí là Ngày nào ?","__v":0,"_keywords":["ng","h","ch","23","22"],"r":{"coordinates":[0.4425908389966935,0.40161168947815895],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d09b31eefcc4120ffd80","correct":"D","D":"Lưỡi","C":"Đầu","B":"Tai","A":"Bụng","question":"Ở loài Chó Tuyến mồ hôi tập trung hầu hết ở đâu ?","__v":0,"_keywords":["lo","ch","tui","trung","b","ng","tai","l"],"r":{"coordinates":[0.7413185376208276,0.1796845681965351],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d12231eefcc4120ffd81","correct":"C","D":"1983","C":"1982","B":"1988","A":"1991","question":"Trong thế kỷ XX  nước tây ban nha tổ chức worldcup vào năm nào ?","__v":0,"_keywords":["trong","th","xx","ban","nha","ch","worldcup","1991","1988","1982","1983"],"r":{"coordinates":[0.357572244014591,0.7294397277291864],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d14431eefcc4120ffd82","correct":"C","D":"Thâm Tâm","C":"Ba Huyện Thanh Quan","B":"Đoàn Thị Điểm","A":"Hồ Xuân Hương","question":"Hai câu thơ ” Chốn xưa xe ngựa hồn thu thảo.đền cũ lâu đài bóng tịch dương là của  tác giả nào ?","__v":0,"_keywords":["hai","th","ch","xe","ng","thu","gi","h","xu","ba","hui","thanh","quan","t"],"r":{"coordinates":[0.4761115829460323,0.12390739377588034],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d16231eefcc4120ffd83","correct":"C","D":"pháp","C":"Không phải 3 Đội Trên","B":"Italy","A":"Đức","question":"Đội tuyển Bóng đá Nước nào Vô Địch Euro năm 1976 ?","__v":0,"_keywords":["tui","b","ng","n","v","ch","euro","1976","itali","kh","ph","tr"],"r":{"coordinates":[0.18244131095707417,0.6525339821819216],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d17b31eefcc4120ffd84","correct":"D","D":"61","C":"60","B":"2","A":"5","question":"Việt nam Có bao Nhiêu Bảo Tồn Sinh thái ?","__v":0,"_keywords":["vi","nam","c","bao","nhi","b","t","sinh","th","60","61"],"r":{"coordinates":[0.6741008094977587,0.7832697958219796],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d19f31eefcc4120ffd85","correct":"B","D":"Lê nhân Tông","C":"Lê Thái Tổ","B":"Lê Thánh Tông","A":"Lê Hiền Tông","question":"Bạn Cho Biết Vua lê nào có tên tuổi rục rỡ nhất trong thời kỳ trị nước ?","__v":0,"_keywords":["b","cho","bi","vua","tu","nh","trong","th","tr","l","hi","t","ng"],"r":{"coordinates":[0.7739499546587467,0.4430168508552015],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d1c031eefcc4120ffd86","correct":"A","D":"Không Phải","C":"Thu  Ẩm","B":"Thu Vịnh","A":"Thu Điếu","question":"* . ao thu lạnh lẽo nước trong veo ?","__v":0,"_keywords":["ao","thu","nh","trong","veo","v","kh","ng","ph"],"r":{"coordinates":[0.30871124286204576,0.00888157426379621],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d1f231eefcc4120ffd87","correct":"D","D":"4","C":"3","B":"2","A":"1","question":"Him Lam Là Cứ Đểm tiêu diệt địch thứ mấy trong chiến dịch điện biên phủ ?","__v":0,"_keywords":["him","lam","l","c","ti","di","ch","th","trong","chi","bi","ph"],"r":{"coordinates":[0.3615712239407003,0.7336615344975144],"type":"Point"}},{"_id":"54e5d20f31eefcc4120ffd88","correct":"A","D":"Thái Bình Dương","C":"Ấn Độ Dương","B":"Đại tây Dương","A":"Bắc Băng Dương","question":"Đại dương có diện tích nhỏ nhất trên thế giới ?","__v":0,"_keywords":["ng","di","ch","nh","tr","th","gi","b","d"],"r":{"coordinates":[0.2304539824835956,0.2812102094758302],"type":"Point"}},{"_id":"54e5e03131eefcc4120ffd89","correct":"D","D":"Khổ Qua","C":"Bầu","B":"mướp Lai","A":"Mướp hương","question":"Tên gọi khác Của quả mướp đắng ?","__v":0,"_keywords":["t","kh","c","qu","ng","m","lai","b","qua"],"r":{"coordinates":[0.8848784051369876,0.32159393676556647],"type":"Point"}},{"_id":"54e5e05d31eefcc4120ffd8a","correct":"C","D":"600 Ngàn USD","C":"400 Ngàn USD","B":"500 Ngàn USD","A":"300 Ngàn USD","question":"Bạn Cho Biết từ năm 2001, mức lương tồng thống mỹ là bao nhiêu USD ?","__v":0,"_keywords":["b","cho","bi","2001","ng","th","bao","nhi","usd","300","500","400","600"],"r":{"coordinates":[0.45942242932505906,0.9182241808157414],"type":"Point"}},{"_id":"54e5e07d31eefcc4120ffd8b","correct":"D","D":"Đất Phèn","C":"Đất Mặn","B":"Đất Đầm Lầy","A":"Đất Phù Sa","question":"Loại Đất Có Diện Tích Lớn nhất Đồng bằng sông Cửu Long ?","__v":0,"_keywords":["lo","c","di","t","ch","l","nh","ng","long","ph","sa","m"],"r":{"coordinates":[0.632236908422783,0.04353215149603784],"type":"Point"}},{"_id":"54e5e09d31eefcc4120ffd8c","correct":"C","D":"1833","C":"1889","B":"1883","A":"1905","question":"tháp eiffel được hoàn tất vào năm nào ?","__v":0,"_keywords":["th","eiffel","ho","1905","1883","1889","1833"],"r":{"coordinates":[0.3819201320875436,0.6943389852531254],"type":"Point"}},{"_id":"54e5e0d131eefcc4120ffd8d","correct":"B","D":"Nguồn Cội","C":"huyền thoại mẹ","B":"Ngủ Đi Con","A":"Bông hồng Cài Áo","question":"Nhạc Sỹ Trịnh Công Sơn Đoạt giải ” Đĩa vàng” Tại Nhật Với Ca khúc Nào ?","__v":0,"_keywords":["nh","s","tr","c","ng","gi","t","v","ca","kh","n","b","con","hui","tho","ngu"],"r":{"coordinates":[0.7070677112787962,0.33327503874897957],"type":"Point"}},{"_id":"54e5e0fb31eefcc4120ffd8e","correct":"A","D":"Tây Ban Nha","C":"Pháp Ngữ","B":"Quốc Ngữ","A":"Anh Ngữ","question":"Ngôn Ngữ mà singapore  đang dùng hiện nay là ngôn ngữ nào trong các ngôn ngữ sau ?","__v":0,"_keywords":["ng","singapor","ang","hi","nai","trong","sau","anh","qu","ph","t","ban","nha"],"r":{"coordinates":[0.9889080561697483,0.38797787646763027],"type":"Point"}},{"_id":"54e5e14131eefcc4120ffd8f","correct":"B","D":"Thái Bình Dương","C":"Biển Hồng Hải","B":"Địa Trung Hải","A":"Biển Caspi","question":"Biển nội  Địa có diện tích rộng nhất ?","__v":0,"_keywords":["bi","di","ch","ng","nh","caspi","trung","h","th","b","d"],"r":{"coordinates":[0.6510030133649707,0.8490151683799922],"type":"Point"}},{"_id":"54e5e15f31eefcc4120ffd90","correct":"A","D":"23-5","C":"12-4","B":"25-10","A":"23-9","question":"Ngày Thu Phân Là Ngày Nao ?","__v":0,"_keywords":["ng","thu","ph","l","nao","23","25","10","12"],"r":{"coordinates":[0.21948315692134202,0.8390335589647293],"type":"Point"}},{"_id":"54e5e19131eefcc4120ffd91","correct":"A","D":"1055","C":"1052","B":"1053","A":"1054","question":"Quốc hiệu Đại Việt Chính Thức Bắt đầu từ năm nào ?","__v":0,"_keywords":["qu","hi","vi","ch","nh","th","b","1054","1053","1052","1055"],"r":{"coordinates":[0.46955682057887316,0.20153378089889884],"type":"Point"}},{"_id":"54e5e1da31eefcc4120ffd92","correct":"D","D":"Xanh ,Đỏ ,Tím","C":"Vàng,Lục,DaCam","B":"Tia Hông Ngoại và Tia Cực Tím","A":"tất cả đều cho kết quả như nhau","question":"trong quang hợp ánh sáng màu gì có kha năng cung cấp nhiều năng lượng nhất cho cây ?","__v":0,"_keywords":["trong","quang","nh","ng","kha","cung","nhi","cho","qu","nhau","tia","h","ngo","c","t","v","l","dacam","xanh"],"r":{"coordinates":[0.5575446297880262,0.0009392169304192066],"type":"Point"}},{"_id":"54e5e1f631eefcc4120ffd93","correct":"D","D":"Pháp","C":"Italia","B":"Brazil","A":"Đức","question":"Đội Bóng bóng nào Đã Vô Địch WC 1998 ?","__v":0,"_keywords":["b","ng","v","ch","wc","1998","brazil","italia","ph"],"r":{"coordinates":[0.16371578676626086,0.501378720626235],"type":"Point"}},{"_id":"54e5e21631eefcc4120ffd94","correct":"C","D":"1954","C":"1960","B":"1961","A":"1965","question":"Bác hồ  Phát Động tết trồng cây  vào năm nào ?","__v":0,"_keywords":["b","ph","ng","tr","1965","1961","1960","1954"],"r":{"coordinates":[0.6397860622964799,0.945108192274347],"type":"Point"}}]